想投你 只想投你 熱血公民 我只想投你

當議會遺落成遺跡 用選票刻劃成回憶
想念幾個世紀 才是刻骨銘心?
若能回到教主時期 多想把你抱緊處理
你的票多療癒 讓熱血也甦醒
失去 泰的議會 像座廢墟 像失落文明
能否 一場選舉 一線生機 能不能 有再一次 當選
想投你 只想投你 熱血公民 我只想投你
經歷了 千個萬個 投票站裡 人海裡相依
用盡了 拉票心機 推你入閘 最難解選戰
會不會 妳也 和我一樣 在等待一句 我投票

想投你 每次區選 想投你 每次立選
想當選 每個選戰 在未來 和過去 熱血公民
想follow 每則IG 不錯過 你的蹤跡
會不會 你也一樣 等待著那句 我投熱

老鼠愛大米?

用普通話唱定用廣東話唱

普

幾高汁